"Oh!
Vervolgens, don't speak, don't speak," ze gehuild.
"Take a little time, overweeg, begaan geen jezelf."
"Bedankt," zei hij, met een accent van diepe kastijden, en niet op een andere lettergreep gevolgd.
Emma vertikte om hem pijn.
